[愛足球 愛賓周]皇家馬德里球迷吹水區(120)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

賽程唔貼了
得返525係有意義

反唔落了

主席開post正皮

2個post

反賓never die

厲害了 賓施馬

賓周入既第一球其實係咪拜仁班球員睇佢唔起

真名王搶左禾1001

主席好波

厲害了 我的賓

mon左一陣拜post
今年咁樣走甩球12碼都冇乜屌過
反而上年互有得益就怨成年
望唔透

七月尾八月頭會係馬德里 會唔會有波睇？
Btw 賓周好波！

通常歐聯後皇podt特別多負皮
真名王係咪咁堅

世界杯🤔

D反皇未放學啫

7月中完 唔知咁快會唔會有熱身賽

真名王魅力沒法擋

下場對巴塞出晒B隊同佢地拍手掌又點話

一場好波啲反賓嘅勝利球迷就嗌反唔落
我身為皇迷都覺得核突

利申 專業迷賓三十年 始終不離不棄

??

on99王分身

on99王未有佢咁傻西喎ching

迷賓出公海搵埋sexman r_william打飛機啦

迷卡斯拿可否幫你打飛機

馬細路果球手球禁區內定外？班疤在抽水

D LO = 聖卡 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

ADAN = 佩狗打手 = 迷雲狗 = 25

賓周馬儲左成年就係係左呢場
對上爆氣已經係馬體會過過3人

為四強而生既男人

疤狗好嬲 好開心

點解你會兩個PO都推曬上水?

足球上帝歐聯專用著片

尋晚渣維偷偷迷賓

細路都幾公道 肯認手球

老屈禾

where

咁明顯 都無得唔認

明黑鳩你 咁點
利申反拜

Btw 出面好撚頭講到我地個個都死撐話一定無黑咁

係咁架啦
波台特色 最撚鍾意打稻草人 如果唔係點開post嘈

求其有個心戰就cap佢入我地數

有傻鳩cap 630

笑撚死

Benzema forever 🙅🏻‍♂️

我賓好波

換kane 你加錢

有冇LINK

真係唔係個個會回應呢啲

馬迷:馬些路見贏左咪安慰下你地囉，你地又咁認真

過咗決賽你就知要買沙拿

想要牙維痛腳
高登pm ok??

兩個一齊黎

屌得益左就咪撚出公海啦
冇人理佢地就冇野好駁

比人抽黑哨好過比人抽輸波
btw尋日live post 8成皇都話手球 又打稻草人

今次真係明顯得益就唔好嘈啦
喺呢度笑佢地捱夜睇波算啦

死gay佬呃撚含

果個R_Dragon乜水黎，被人cap入我地數

不過呢兩回合如果唔係佢地有兩下嚴重犯錯 都冇得晉級

光頭佬啲運

OKOK 只比你

有人話光頭佬養鬼仔
而家開始信...

認真係好運到仆街 一下直接送 一下尻傳 好難相信r聯四強出現呢d

咪賓斯馬囉

佢地犯錯致命＋首回合把握力奇差 但其實踢得好好
反觀皇馬高波同中場爭奪都輸撚晒
次回合右路同禁區頂長期放題 只係靠一對中堅同navas苦苦支撐
前面組織又亂 反擊又長期乏力（得次回合上半場係合格）
入到決賽係開心 但表現真係不敢恭維

首回合咁都可以1:2
次回合對面龍直接讓一球
又黑哨咗球
睇唔透

佢哋d chance 如果把握到一半我地都比人炒左了 高波完全比人任頂

我都估唔到皇馬高波會咁弱
首回合已經比人狂屈高波
次回合仲要唔出米路真係嚇撚死人

首回合比人任頂到 真係冇贏過一下咁濟 之後反擊都冇乜有威脅 比人搶到之後再禁住屌

唔出奇，上次對祖都被m子屈

呢球拜仁走咗張紅牌

算啦，我地都黑左球

到底aporla13點解

雖然我地黑左球
但半場之後 球證知道無判12碼
下半場基本上好多位都偏向拜仁
因為無判12碼真係好大問題
所以我都無係公海到開post
廢事嘈

踩鳩賓周球12碼無人提
踩華拉尼繼續反擊無人提

嚴咩重犯錯 我話根本因爲賓周太撚勁

應該係拆開a por la

由佢啦 決賽已入理撚得你

要不是賓周馬🤷🏿‍♂️

冇得拗啦 細路果球咁明顯
賓周果球都唔一定吹

仲有球dropped-ball
球證阻住細路搶波

呢個就梗

感動嘅係
沾八十幾分鐘見辛仔抽筋踢個波出場邊
成班拜冇諗過停

始終球12碼影響大好多

基本上我皇然親就係黑

比利456

又唔好咁講 理性討論姐
確實細路球12碼爭議性大好多

睇開啲清 做下假膠咪算囉
同佢哋拗=叫醒扮訓嘅人一樣
慳返啲精神到時睇決賽好過

拗得最多係你

上面兩位ching都睇得好開

而家無啦 睇開咗 做下假膠咪算

我諗拜迷都知 但我地得益球12碼就算啦

其實都無咩爭議 係誤判

唔想停都正常 法定時間得返5分鐘
咁先顯得出沾有義氣 真心有風度

真正拜迷都話係輸自己
係公海嘈個班都係疤+本身反皇

不反沾了 wish him good luck

占

今場同上場都係球證判得好鬆
只係今場球手球特別明顯

見到啲疤狗幫拜狗出頭就好笑

今場牙馬又踢翻場好波

又要等下年

2回合4球 有2球都係對面送禮

今季真係好癲
打法意德聯賽冠軍兩次 打疤四次

決賽輸就雞胸，準備上屌奶星號

沾係真皇

輸埋國家打毗就上得啦 仲等決賽

做咩出面又抽綠豆蛇

王騎噚晚有冇嬲到打爆咗部電視

冇記錯好似係road to 13之類嘅說話

波台真係開post唔使講證據,基本上鍠100%一致認為係手球,公海都可以老屈我唔認,啲haters真係痴過共產黨

我地*

祖記球12碼都可以屈黑哨 仲有咩好拗

feel到佢內心好交戰

果球都無野好拗啦 360度影曬相 踢中機師都中波

Jamesbb

Forgive James, forgive Karim.

yes 真係留返啲精神氣力睇皇區手足互含仲好

James> rubbish hea kroos

建議下個po呢張相放po頭

Yes james解圍多過hea kroos

摩迪有冇事 佢跑動距離應該好多
後防幫人補位 中場突破/分沒

波*

Lm

張相又幾有動感

場場都係咁
出面啲人成日講咩kroos同modric 2個係世界級中場
事實係kroos同modric應該差半皮
卻傳得唔守得 摩又要守又要扭又要攻
Control哂成個中場 今場仲要幫機司補位 超人咁款
利申：幾冧卻老招牌射門 但防守啦大佬

係世界級中場 但對鈀祖拜都比人㩒住黎屌

唔敢想像冇咗摩迪會點

唔明點解fifa rating卻高過摩

施丹：皇馬有歐聯DNA

【體育】皇家馬德里5年來4度殺入歐聯決賽，主帥施丹直言皇馬擁有歐聯DNA。

「歐聯就像在球會的DNA之中。我們直到最後1分鐘也沒有停止奮戰，一如拜仁慕尼黑球員這夜所幹的一樣。」第3度以教練身份率球隊入決賽的施丹說：「這是我們第3個決賽，但我們吃了苦頭。到最後，我們表現強悍，而我們克服了壓力。即使對方表現得較出色，我們的爭勝意欲較大。」

「我們面對一支強隊，一如之前的祖雲達斯、之前的巴黎聖日耳門。我們開心，因為我們吃了苦頭仍然能夠打敗3隊。」賓施馬是役踢爭氣波，施丹不忘讚賞：「他值得取得入球，他很努力，表現一如以往，從來都是我們重要的一員。這夜取得入球，對他個人是重要的。」

隊長沙治奧拉莫斯口徑與施丹一致：「這球會的DNA推動你力戰到最後，我們知如何一起嘗苦頭，他們擁有更多控球時間，但整體而言我們較出色，這支球隊值得在基輔亮相。」

米路決賽出到?

皇馬門將拿華斯在今天凌晨對陣拜仁的第二回合歐聯半決賽中做出多次關鍵撲救，幫助球隊成功殺入歐聯決賽，賽後他在接受媒體採訪時表示換了新發型的自己就是皇馬的新門將，並表示自己想在皇馬效力到退役。

買唔到ddg 就繼續用佢都冇壞

請珍惜賓周馬

賓周除左兩個入波，今場做支點cool波回後都唔錯，唯一缺點係真係幾慢下拖慢左啲反擊

皇馬主場新衫白+黑

【體育】剛殺入歐聯決賽的皇家馬德里，來季的波衫曝光，設計款式來自2005/06球季。

Adidas設計的皇馬主、客場球衣曝光，主場全白基調上，肩上加入代表三間品牌的黑色間條，心口是帶鈕扣的V領，傳統味較濃。據悉，這款設計的理念來自2005/06球季，同為白色的波褲、波襪，兩側加入黑色間條，並印上皇馬的縮寫RMCF。

皇馬的客場戰衣，設計大同小異，主色藍、灰色，同為V領，隊徽和贊助商名字用上白色，更為突出，盡顯簡單就是美的風尚。

從早前曝光的照片可見，主要用於歐洲賽的第3作客球衣，將會採用紅色，或許是寓意大紅大紫。

圖片來源 : ©AFP

輸比痢

簡單就是美咪姐係懶

Make-or-break week for Gareth Bale at Real Madrid, says Terry Gibson

Gareth Bale faces a defining week in Real Madrid career, according to Sky Sports' Spanish football expert Terry Gibson.

不死人同掃蕩型中場決賽出唔出到
有黃牌好似要停賽？

同最聯今季個件有咩分別

皇馬2-2拜仁，歐聯決賽，我們來了！！！

◆

香港時間今天凌晨，歐聯準決賽次回合進行，憑藉賓施馬梅開二度，皇馬主場2-2與拜仁慕尼黑打成平手，總比分4-3晉身歐聯決賽。

本賽季的歐聯決賽將在基輔進行，另一支決賽隊伍將在利物浦和羅馬之間產生。

上半場開場後不久，拜仁利用皇馬的後場失誤，甘美治首開紀錄，皇馬落後0-1。

第10分鐘，皇馬耐心尋找進攻機會，馬些路一球漂亮的傳中球，賓施馬頭槌破門，扳平比分！

31分鐘，列貝利突入禁區傳球給梅拿，後者轉身射門被拿華斯沒收！一分鐘後，利雲禁區內射門被撲出，占士後上補射射高！！！

38分鐘，華斯基斯傳球，C朗過人後射門被撲出底線！ 阿辛斯奧開出角球，拉莫斯禁區內頭槌攻門中網邊！！！！

雙方以1-1的比分進入中場休息。

下半場雙方易邊再戰。開場40秒，拜仁回傳失誤，烏列治倒地踢漏，賓施馬趁勢梅開二度！！！！！

53分鐘，卻奧斯邊路傳中，馬些路傳球，C朗絶佳的機會射高了！

62分鐘，占士前場射門被封堵，隨後立即補射破網扳平比分。

這個比分維持到完場，皇馬晉級歐聯決賽！！！！

施丹：淘汰賽之王

◆

當施丹在2016年1月5日半路接手皇馬時，他表示一切都會變得好起來。事實上，從那一天起，整個歐洲都被法國教練統治了。

現在球隊在施丹的帶領下開始準備連續第三次的歐聯決賽，在他們淘汰了拜仁慕尼黑之後。

在施丹的歐聯淘汰賽路上，有八支球隊曾被皇馬擊敗，拜仁慕尼黑是這三年來的第二次，還有馬體會和祖雲達斯。其他球隊則是羅馬、禾夫斯堡、曼城、拿玻里和巴黎聖日耳門。

施丹在工作中學會了如何處理困難的局面，自他入主後皇馬更衣室的矛盾迎刃而解，帶隊五個月後，他就迎來了個人教練生涯的首個歐聯冠軍。

在又一個賽季裡，他堅決了輪換，保證了球隊的狀態；上賽季的歐聯決賽，施丹率隊擊敗祖雲達斯，創歷史成為首支衛冕歐聯冠軍的球隊。

伊斯高、華斯基斯、阿辛斯奧和高華錫成為本賽季施丹手中的重要奇兵，現在，他們正通向連續第三年的歐聯決賽。

皇馬第16次晉級歐聯決賽

◆

又一年，皇馬晉級了歐聯決賽，這是他們五年來的第四次，也是皇馬歷史上的第16次。

在20世紀50年代，皇馬在真圖、迪史堤芬奴、普斯卡斯的帶領下五次連續晉級歐聯決賽並獲得了史無前例的五連冠。現在他們又走上了相似的軌跡，自從2000年以來，皇馬已經獲得了5次歐聯冠軍，分別是2000年、2002年、2014年、2016年和2017年。

在1962年，皇馬在決賽中敗給了賓菲加；兩年後又輸給了國際米蘭，接著在1966年捧起了球隊的第六座歐聯獎盃。

經過15年的等待後，皇馬在1981年再次晉級歐聯決賽但被利物浦擊敗；又一個17年的等待，1998年皇馬在他們參加的第10次歐聯決賽中舉起了球隊歷史上第七座歐聯獎盃。

卻奧斯：誰說皇馬表現不好？我們淘汰了拜仁

在香港時間5月2日淩晨進行的歐聯比賽中，皇馬主場2-2戰平拜仁。在賽後接受採訪時，皇馬中場卻奧斯談到了球隊的表現。

卻奧斯表示：「如果拜仁和皇馬同場競技，那麼這場比賽將會是非常精彩的，因為雙方都有著非常棒的進攻球員。外界認為我們在兩場比賽中表現得並不好，但是皇馬已經淘汰了強大的拜仁。事實上，皇馬的表現比上週更強，我們也利用好了拜仁的失誤。」

「在今場比賽中，皇馬的跑動變得更加積極了。但是，這也消耗了我們過多的體力。不過在擊敗拜仁後，我們離得到歐聯冠軍又近了一步！」

皇馬舊將：是球迷就該喜歡皇馬 否則是放棄快樂

對於皇馬連續三年晉級歐聯決賽，艾比路亞和古迪都通過Twitter向皇馬錶示了祝賀，其中艾比路亞表示：「我不理解怎麼還有人不是皇馬球迷，這就好像是自願放棄快樂。」

皇馬在次回合2-2戰平拜仁，總比數4-3淘汰對手晉級歐聯決賽，艾比路亞表示：「我不理解怎麼還有人不是皇馬球迷。這就好像是自願放棄快樂。」

是球迷就該喜歡賓周 否則是放棄快樂

皇馬贏波功臣：我們永遠不會投降 皇馬正創歷史

香港時間5月2日淩晨，皇馬在歐聯4強次回合主場2-2戰平拜仁，以總比數4-3晉級決賽。賽後在接受採訪時，皇馬門將拿華斯表示，很高興球隊能晉級決賽，稱皇馬正在創造歷史。

關於今場比賽，拿華斯說：「我現在很高興，感謝上帝。說實話這場比賽太難了，拜仁是一支偉大的球隊，他們沒有別的選擇，只有進攻。我們吃盡了苦頭，但是球隊順利晉級了決賽，這是我們想要的。」

對於決賽，皇馬門將表示：「皇馬正在創造歷史，我們永遠不會舉手投降。不管決賽對手是誰，我們都會帶著對奪冠的憧憬去面對，同樣，我們也會給予對手最大的尊重。」

莫迪歷：比賽爭議？人們總是想貶低皇馬的成功

在總比數4-3淘汰拜仁之後，皇馬中場莫迪歷表示：「總是有爭議，人們總是想貶低我們的成功，我們已經習慣了。」

「這是一場非常艱難的比賽，拜仁從不放棄。他們的實力強大，但是我們懂得該如何承受，懂得該如何為隊友而戰。」

馬些路手球
「總是有爭議，我沒有看見那個情況，我不能發表評論。人們總是希望貶低我們的成功，我們已經習慣了，我不能對此做評論，因為我沒有看見。」

決賽上的對手
「足球世界里誰都不知道會發生什麼，羅馬和巴塞的比賽以及我們和祖記的比賽就是例子。不論對手是誰，決賽都將會是非常艱難的。」

米路停賽?

米路真係出唔到 ？

卻奧斯：“或許皇馬不是最好的，但我們更高效”

◆

儘管在週二的比賽裡，拜仁慕尼黑創造了更多的機會，但卻奧斯表示儘管皇馬不算最好的球隊，但在效率方面顯然白衣軍團把握得更好。

“拜仁創造了許多偉大的機會，也許我們不是最好的球隊，但我們在進攻方面更高效。相比上週，我們在今天的比賽裡控球的機會更多了。”

由於皇馬在本賽季的戰績並不算好，德國中場明確表達了能夠參加基輔的歐聯決賽尤為重要。

“我們很開心，要知道取得決賽資格並不容易。拜仁在兩回合比賽中都踢得很好，但晉級的是我們。這是我們應得的，我們整個賽季都為此付出了太多。”

“重要的是對自己有信心，我們在這兩場比賽裡展示了我們可以在任何機會下得分。”

聖基羅！拿華斯昨夜完成八次撲救

◆

皇馬在晉級基輔歐聯決賽的道路上，要感謝拿華斯的屢次化險為夷。

在今天凌晨的比賽中，皇馬門將在聖地牙哥·班拿貝球場踢出了他職業生涯迄今最精彩的比賽，阻止了拜仁前進的道路。

八次決定性的撲救，其中三次來自利雲、阿拉巴和杜利素。拿華斯終止了皇馬需要新門將的討論。

他已經幫助球隊獲得兩次歐聯冠軍，現在他還想要一個。

“我非常高興，感謝上帝，這是一場非常艱難的比賽，拜仁是一隊偉大的球隊。”

“我們承受住壓力進入決賽，這正是我們想要的，我們正在創造歷史。”

“我們將為決賽做好準備，為了取勝的願望會戰鬥到最後。”

“感謝球迷們的支持，讓我們一起享受這一切，然後一同並肩向基輔出發。”

4強洗左牌

應該唔會？
琴日睇直播佢地拎左牌都唔見有彈句miss next match

feel到大家又忘記左垃圾皇係要百屌先可以成材 屌少陣就會變西波

無啦啦點會出唔到

英超三大名宿看衰皇馬：決賽會被利物浦完爆

皇馬主場驚險淘汰拜仁，決賽有可能面對英超勁旅利物浦。首回合利物浦5-2擊敗羅馬，晉級決賽希望很大。

不過，據英超名將謝拉特、里奧費迪南以及林柏特的觀點，如果皇馬如果還是延續對陣拜仁的表現，那麼他們可能不是利物浦的對手。他們表示，通過4強的表現，拜仁更配得上晉級歐聯決賽。

林柏特說：「拜仁很夢幻。我們都曾經是球員，當你清楚你配得上晉級，但是卻出局了，這感覺太糟糕了。雖然這支皇馬今年取得了成功，但相比去年，他們不在一個檔次，現在的皇馬處在更低的檔次。他們還能再次依賴運氣嗎？」

謝拉特也表示，利物浦將無所畏懼面對皇馬，因為皇馬的防守漏洞百出。謝拉特說：「連續三年晉級歐聯決賽，這是難以置信的成就。但皇馬有時候存在了絕命時刻，他們龜縮在防線。拜仁則是充滿遺憾。兩回合比賽，拜仁佔據優勢，對我而言他們是表現更好的球隊。」

「皇馬應該擔心，因為皇馬在邊後衛以及防守傳中方面問題多多，阿諾特、安德魯-羅拔臣是英超最好的2名傳球手。當你目睹了皇馬兩回合的比賽，你會認為利物浦是真的能對皇馬造成傷害。」

林柏特補充說：「利物浦是歐聯小組賽入球最多的球隊，在淘汰賽入球形勢也很猛。如果他們繼續保持這種形勢，他們能贏下決賽。」

關於皇馬的戰術，里奧費迪南說：「如果皇馬在決賽依然踢4-4-2戰術，像今天這樣，他們會被利物浦衝垮，然後被利物浦擊潰。」

比個fd 拋一拋所以上黎問一問

拉莫斯：我們配得上晉級 要將歐聯冠軍帶回家

香港時間5月2日淩晨，皇馬在歐聯4強次回合主場2-2戰平拜仁，以總比數4-3晉級決賽。賽後，皇馬隊長拉莫斯身穿一件印有「為了第13冠」的T恤接受了採訪，他表示晉級決賽的過程太艱難了，拜仁絕對是一支強隊，但皇馬更配得上晉級決賽。

關於今場比賽，拉莫斯說：「這就是歐聯4強，拜仁確實是一支強隊，比賽過程簡直太艱難了，他們確實掌控了比賽，但是總體發揮來說我們更勝一籌。」

同時，拉莫斯稱皇馬更配得上晉級決賽：「一定要相信自己，皇馬的DNA告訴你一定要戰鬥到最後，我們就是這樣戰鬥到了最後，皇馬更配得上晉級決賽。」

最後，身穿印有「為了第13冠」T恤的皇馬隊長表示，會努力將獎盃帶回班拿貝：「我們會誓死捍衛皇馬的榮譽，我們會將歐聯獎盃帶回家的。」

J.洛：拜仁被漏判12碼？現在無必要怪責任何人

在總比數3-4被皇馬淘汰之後，拜仁中場J.洛表示：「沒有必要責怪任何人，我們這一次踢得很好，但是最終沒能如願晉級，感謝皇馬球迷為我鼓掌。」

「我們就差一點了，我認為我們踢得很好，這一次沒能如願。如果皇馬能夠晉級的話，那說明他們拿出了不錯的表現。」

門將的失誤
「沒有必要責怪任何人，我們在首回合也犯了一些錯誤，在這裡也是如此，但是足球世界里有些事情你是看不到的。我們必須得考慮盃賽了。」

馬些路手球
「我沒有看清楚，他們說是12碼，但是沒有必要責怪任何人了。我不知道情況是如何的，我當時離那邊很遠，還被擋住了視線，我沒有看清楚。所有人都說那是12碼。」

入球後沒有慶祝
「那是因為我之前在皇馬過得很開心，皇馬球迷為我鼓掌，這讓我很開心。這說明我之前在這裡踢得不錯，感謝他們。」

占士真係

單刀都爆唔起

入到四強唔係領紅都唔會停

今屆決賽應該會好似0809歐聯小花打爆獌咁
埃及美斯打贏皇馬然後登基

都已經係MVP了

琴日臨尾阿斯辛奧自己仆街
拜有球在手
得占士肯踢出界先 之後仲要比自己隊友吊

占士都算係咁

一戰翻身！拜仁只有他配得班拿貝全場歡呼

拜仁慕尼黑遺憾落敗，雖然在班拿貝狂轟22腳打門，但絕對機會的創造著實有限，再加上皇馬門將拿華斯現象級的發揮，德甲巨人只得黯然而歸，雖然結果令人難言滿意，但是拜仁陣中占士洛迪古斯的發揮還是讓人眼前一亮。

這場比賽對J.洛的重要性絕對不小於任何一位其他拜仁拜仁球員，他太渴望能在這片土地上證明自己了，從2014年世界盃一炮走紅成為舉世聞名的球星，到在安察洛堤，賓尼迪斯以及施丹三任教練手下蟄伏，低迷最終被租借交易，他消磨掉了太多的鋒芒和信心，他需要證明自己，他想要證明自己，即使面對皇馬強大而豪華的陣容，自己也可以貢獻出出色的表現。

而他確實也做到了，在球隊下半場開場22秒就失球的不利情況下，J.洛頂住了壓力，比賽進行到第63分鐘時，蘇尼右路傳中，J.洛12碼處射門被華拉尼封堵後偏轉，J.洛追趕至小禁區右側邊緣低射近角入網，2-2。

入球後的J.洛高舉雙手，拒絕慶祝，曾經班拿貝的寵兒，如今再次回到伊韋拿半島，用入球證明了自己，也用入球表達了他對皇家馬德里的尊重。正是由於他優秀的表現和紳士的舉措，為他在被換下場時贏得了全場皇馬球迷的鼓掌。

賽後，給出的賽後評分中，J.洛以8分的高分位居全隊第二，縱觀全場，也只有皇馬送出開掛表現的拿華斯，攻入兩球的賓施馬以及為球隊攻入第一球的甘美治排在他的身前。事實上不止是入球，J.洛利用自己出色的向前推進能力盤活了拜仁的前場進攻，不斷的拉邊豐富了兩個翼位的站位層次，同時他也用自己的傳球不斷地為球隊直接創造著入球機會。

今季加盟拜仁之後，外界對於J.洛的前景預測可謂是喜憂參半，有人相信他能夠在新的環境重獲新生，有人則認為他的能力天花板有限，現有的表現已經是他真實能力的體現。加盟拜仁至今，他已經在各項賽事中獲得了7球15助攻的優秀成績單，成為了拜仁陣容中不可或缺的角色。

加盟之初，兩隊簽訂了一份為期兩年的租借合約，而在2019年，拜仁慕尼黑還將擁有J.洛的優先購買權，按照這樣的表現，相信一年之後，拜仁將會十分欣喜能夠將J.洛正式收入麾下，而J.洛呢，不知道他是希望繼續在這個新的球隊中發光發熱還是想回到那個如夢一樣的班拿貝重新證明自己的價值呢？

皇馬險被自家人捅死！他們為何愛送「禮」...

皇馬與拜仁的「歐洲打吡」以皇馬晉級告終，兩回合比賽拜仁的表現不落下風，甚至比皇馬更好，但勝利的不是他們。在班拿貝，拜仁差一點就能把皇馬拉下來，而皇馬舊將J.洛的表現有目共睹。

J.洛和泰亞高的雙核中場毫不遜色於卻奧斯+莫迪歷的組合，哥倫比亞球星在第二回合比賽也親自攻入一球，並沒有選擇慶祝。當拜仁急需入球的時候，阿辛斯奧倒在了場地上，J.洛主動把球踢出了界外。這麼好的球員，為何皇馬會送給拜仁呢？皇馬也不是第一次幹這種良心買賣了，他們一直在給歐洲豪強發福利。

「舊將光環」、「皇馬超市」這些詞語與「銀河戰艦」一樣，都是人們對皇馬的主要印象。皇馬似乎總能遭到舊將的倒戈一擊，也總能為其他球隊送上大腿級的球員。J.洛是第7位在歐冠盃中曾經代表皇馬取得入球同時又對陣皇馬取得入球的球員。你一定記得2014-15賽季歐冠盃4強莫拉達兩回合攻入2球弑殺舊主，雖然之後皇馬將其回購，但去年夏天又把他賣給了車路士。

同樣是2014-15賽季，16強中史浩克04作客4-3戰勝皇馬，舊將亨特拉爾攻入2球；2003-04賽季歐冠盃8強第二回合，摩連迪斯一傳一射幫助摩納哥3-1擊敗皇馬，首回合他還攻入了1粒作客入球，最終摩納哥憑藉作客入球優勢淘汰皇馬晉級四強。更不要說代表巴塞多次攻破皇馬球門的伊度奧了。就連從皇馬轉出的門將都能在面對舊主的時候發亮，今季皇馬曾有機會打破54年前比利率領山度士創造的連續73場破門紀錄，卻毀在了青訓舊將阿丹手上。

近些年皇馬送出的球員也有不少都成為了其他豪門球隊的骨幹。阿朗素在拜仁發揮餘熱，撐起了德甲巨人的中場；奧斯爾則是阿仙奴當仁不讓的進攻核心；希古恩、卡利祖和阿爾比奧爾幫助拿玻里崛起，希古恩轉會祖記的9000萬身價現在仍是意甲歷史紀錄；史尼達、洛賓這些更是國米拜仁奪得歐冠盃冠軍的重要力量。像謝利舒夫、布安奧等沒有離開西甲的球員，也曾在各隊擔當大任。

看起來皇馬是在發放禮包，離開的人都能發光發熱，好像皇馬總是賣那種讓自己後悔的球員，事實上，皇馬雖然造福了其他球隊，但結果往往是皆大歡喜。

拿J.洛來說，他確實是一名前途光明的優秀球員，但也確實無法在皇馬獲得主力位置，把他放給拜仁，對球員來說是最理想的，而皇馬和拜仁之間的關係也不差，算是互相成全。史尼達、洛賓為代表的荷蘭幫則是改朝換代的犧牲品，佩雷斯重啟巨星政策引進C.朗拿度、卡卡、賓施馬等球員。短期來看，皇馬沒有擺脫歐冠盃16郎的噩運，出走的球員也一一幫助其他球隊站上了歐洲之巔，而皇馬現在4年3冠，有望歐冠盃3連也歸功於佩雷斯的改革。

從皇馬離開的球員之所以都能成為各隊大腿，是因為他們的實力本身就很強。能夠登陸皇馬的球員，必有其過人之處。皇馬更新陣容往往是優化，出售奧斯爾、迪瑪利亞、希古恩是在有卻奧斯、巴爾、J.洛的情況下，因此皇馬賣掉的球員不是因為沒有實力，而是因為有更好的人取代他們。皇馬當然願意多多囤積世界級球員，不過就算有無限的資金，這些被取代的球員也不可能甘心後備。皇馬的球員，即使是後備，到其他球隊也有能力佔得一席之地，若遇到適合自己發揮的環境，有很大的機會重新煥發青春。

皇馬引進的球員只有少數是實力不過硬，更多的人擁有很強的能力，只是有些與球會建隊計劃不相符，這些球員很容易在其他球隊找回自我。皇馬也不會設置誇張的轉會費阻礙球員的發展，當然在這一點上巴塞也一樣。只不過像J.洛這樣的球員，總有一天會與舊主相遇，很有可能會捅皇馬一刀。

軒歷基斯：皇馬晉級全靠門將 拜仁比皇馬表現好

在總比數3-4被皇馬淘汰之後，拜仁教練軒歷基斯表示：「我們在兩回合的比賽里表現更好，但是足球世界里會發生這樣的事情，細節決定了比賽，皇馬應該感謝拿華斯的撲救。」

「如果大家看看兩場比賽的話，我認為我們是表現更好的球隊。沒能晉級決賽是讓人失望的。這是一場世界級水準的比賽，他們應該感謝拿華斯，因為他的表現非常出色。他做出了精彩的撲救。我們踢得非常好，這還是在球隊有多名傷員的情況下，這個結果很可惜。」

皇馬是奪冠熱門
「那將是一場勢均力敵的決賽，在一場決賽里什麼都可能發生。」

首回合的敗仗
「傷病在首回合給我們造成了傷害，我們缺少了5名頂級球員，但是我對我的球員充滿了信心。我不會找藉口，我覺得這樣不好。」

賽季結束後將離開拜仁
「我不會再執教了，這樣就很好。沒有多少人在72歲時還能擁有這樣的經歷。我現在對此沒有什麼感覺，我只是因為比賽結果而失望。2-2對於我們來說就是一場敗仗。拜仁是一支強硬的球隊，我為他們而感到傷心。足球沒有給予他們應得的獎賞。」

換下J.洛
「他踢得非常好，但是比賽後期他有些疲憊了。我想要通過查維-馬天尼斯去爭死球。」

烏里治的失誤
「他今年的表現都很出色，這一次失誤了。他當時想要用手接球，但是之後發現無法做到，然後就緊張了。」

施丹：皇馬只是攻入了歐聯決賽 還未三連冠

在淘汰拜仁進入歐聯決賽後，施丹接受了媒體的採訪，在談到球隊5年內4次進決賽的成就時，施丹表示：「現在我們可以感到滿意，儘管像今天這樣，我們也經歷了一些煎熬。太多的煎熬，但也是非常美好的。這就是足球，這就是激情。能有好的結果，那就更好。」

對於球隊在比賽中遇到的困難，施丹表示：「在2比1領先的情況下，對方在第二回合開場2分鐘就取得入球，這改變了很多東西。這是非常惱火的。我們經歷了這樣的事情，不過最終的結果是好的。我們對陣的是一些非常強大的球隊，如祖雲達斯、巴黎聖日耳門、拜仁，我們戰勝了三支很強大的隊伍，不受點苦是不可能的。」

談到主場未能獲勝的事實，施丹調侃道：「最好的一點是決賽是在基輔踢的，是吧（笑）？如果我們能一直在班拿貝踢球，那也願意。現在為了決賽，我們必須好好休息。」

施丹還稱讚了拿華斯和賓施馬：「我為卡里姆感到高興，因為他配得上。他從未停止努力，今天他發揮了決定性作用。球迷給了他愛心，他證明了自己是一位出色的球員。我也為球隊高興，為基拿高興。他在下半場做出了很多次撲救，這些球員能給球隊帶來很大的成功。我非常滿意。」

皇馬進決賽是不是碰利物浦？施丹表示：「明天再說吧。」而對於奪得歐聯三連冠的可能，施丹表示：「我們現在只是進入了決賽，大家很滿意，因為球隊的成績不一般，現在要做的就是努力再次捧杯。我們會竭盡全力衛冕。」

對於皇馬成功的關鍵，施丹表示：「與其說是球隊的成功，不如說是球會的成功。這是球會由來已久的歷史，我們像前輩們一樣在書寫歷史。皇馬永遠不會屈服，越困難時越相信自己能行。」（沙治奧）

今季歐聯入到決賽收貨啦

季初畀人捧上天，超級盃双殺疤之後就一直墮，阿朗停賽 + 啞火，球員傷，前鋒食晒屎，新人大部份接唔到，西甲主場狂失分 ...

之後好在歐聯阿朗開始上力 ... 次名出線，抽到 PSG 仲諗住又 16 郎，跟住就 PSG，祖記，拜打晒 3 組聯賽冠軍。講真，去到淘汰賽，除咗實力，多少都有啲運氣 : PSG 次回合尼馬傷，祖記次回合大巴奶唔出得 (其實祖記搵 M 子踢反而仲好)，補時 12 碼，到拜就洛賓，維達，保定受傷，拜個龍又送禮 ... 皇對祖記同拜都係僅熟咁贏，平安鐘都撳到爛撚晒 說服力真係差啲 ... (下年唔大執又聽雞胸 )

決賽對利記 (羅馬唔會反又 cup 到啩 !)，牌面睇真係唔睇好，但決賽一場過，真係 50/50 ... 如果壓制到沙拿，阿朗又爆發，一個唔覺意三連霸就 ... 不過當發下夢先啦，雞胸都預咗

Hala Madrid !

P.S. (1) 唔鍾意燈自己鍾意隊波
(2) 公海 / 爆閘話黑都冇計，一向都係邊隊勁就話邊隊黑 ... 無謂嘈，尤其同啲盲反 / 弱智 / 假膠 ... 嘈嚟嘥鳩氣。自己圍爐傾下咪算囉

支那仔

積仔決賽出到

最大問題 中場強度不足
摩迪上得太前
又冇純防中

皇馬頭號功臣！沒有他皇馬的歐聯之旅早就玩完了

「‘聖’拿華斯在班拿貝：對拜仁完成8次救星式撲救」，這是西班牙《馬卡報》在賽後打出的新聞標題，該報表示，拿華斯彌補了之前的失誤，皇馬之所以能進入歐聯決賽，拿華斯有很大的功勞。這個哥斯達黎加的門將踢了自己在班拿貝最好的一場比賽，避免了皇馬被拜仁淘汰。

這場比賽，拿華斯完成了8次撲救，其中撲出利雲度夫斯基、艾拿巴以及杜利素的射門尤為神奇。

今季，拿華斯因為自己的一些失誤而遭受質疑，不過《馬卡報》表示，對拜仁的比賽拿華斯給出了自己最好的版本，現在有關皇馬是不是需要引進一位門將的爭論可以煙消雲散了。在拿華斯的捍衛下，皇馬已經贏得了2個歐聯獎盃，現在要向第三個獎盃發起衝擊。

上半場，甘美治右路傳中，利雲度夫斯基前點頭槌攻門被拿華斯救出。之後列貝利傳球，梅拿推射被拿華斯側撲救下。第33分鐘拿華斯開始發揮關鍵作用，當時曉姆斯直傳，利雲度夫斯基禁區左肋10碼處左腳抽射被拿華斯用腿擋出，梅拿補射和J.洛跟進近距離再射也沒破門。

下半場，在皇馬2比1領先後，梅拿傳球，艾拿巴左路禁區前勁射被拿華斯撲出。之後J.洛傳球，曉姆斯禁區右側的射門被拿華斯撲出。第74分鐘，甘美治接傳中停下皮球，杜利素小禁區邊緣淩空掃射被拿華斯神勇撲出。《阿斯報》賽後表示：「拿華斯用幾次神奇的撲救，補救了之前的2次重大失誤。」

拿華斯的表現是如此出彩，以至於拜仁慕尼黑官方社交網站都對他心服口服。拜仁官方社交網站寫道：「拿華斯，你把所有球都撲出了，夠了！」文字後面還加上了一個表示哭泣的表情。

西班牙 《國家報》表示，兩隊門將的表現決定了這場歐洲打比的勝負，一方面，烏里治犯下了致命的失誤，另一方面拿華斯發揮神勇，展現了自己最好的一面。就在不久之前，佩雷斯表示，皇馬信任拿華斯，也相信未來很多年他都會和皇馬在一起。

在《馬卡報》的球迷投票中，拿華斯獲得的票數全隊第一，《馬卡報》點評道：「如果能踢出這樣的比賽，那拿華斯作為皇馬門將，永遠不會遭受質疑。皇馬的失球他無能為力，比賽中他無數次拯救球隊，上半場撲出利雲的射門，下半場擋出艾拿巴和杜利素的射門。他是球隊表現最好的球員。」

賽後拿華斯表示：「我感覺非常幸福，感謝上帝，因為這是一場非常困難的比賽，他們是很出色的球隊，我們承受了巨大煎熬，現在進入了決賽，這是 我們期待的。皇馬在創造歷史，球隊永遠不會舉手投降，我們會戰鬥到最後。現在我們要好好準備決賽，我們尊重對手，但也有捧起獎盃的鬥志。」（沙治奧）

其實b9先係真正世三 歐冠入波僅次c朗美斯

踢防反又唔夠快
踢控傳又唔夠搶

皇馬最強一環突然失靈！遇神殺神的C.朗去哪？

皇馬對拜仁的第二回合，一大新聞是賓施馬打破了自己的入球荒，這個法國前鋒梅開二度，推動球隊進入歐聯決賽。比賽中的另一位主角是拿華斯，哥斯達黎加人用8次撲救拯救球隊，也是皇馬晉級的功臣。但與此同時，我們熟悉的一位主角這次卻消失了，他就是無數次拯救球隊的C.朗拿度。

上一輪聯賽，C.朗拿度沒有參賽，他的體能儲備應該是足夠的，然而之前遇神殺神、遇佛殺佛的C.朗拿度最近在歐聯上突然失去了入球的感覺。最近3場歐聯的比賽（主場對祖雲達斯以及兩回合對陣拜仁），C.朗拿度只取得了一個12碼入球。這個葡萄牙巨星究竟怎麼了？

上一場對拜仁，C.朗拿度就感覺不好，可以說是踢了最近一段時間以來最差的一場比賽，他沒有了瘋狂的感覺，比賽中他未能取得入球，雖然曾攻破對方球門，但因為手球在先而被判罰無效。比賽中大部分時間他都沒有作為。和對拜仁的比賽一樣，主場對祖雲達斯C.朗拿度也沒有什麼表現。在場上，葡萄牙人顯得絕望，他與皮球接觸的機會不多，而且也很難進入對方禁區，為此幾次嘗試遠射。如果不是賓拿迪亞送出12碼，那C.朗拿度也沒有入球。

不少人認為，C.朗拿度之前之所以發揮不佳，是因為賓施馬沒有正選。賓施馬能在場上提供無形的貢獻。他在場上的跑動能吸引對方後衛，能讓C.朗拿度避免被對手盯死。賓施馬能為C.朗拿度創造空間，賓施馬善於一腳傳球，善於撕破對方防線。然而對拜仁的第二回合，賓施馬也正選了，C.朗拿度依然還是沒有感覺。

在C.朗拿度未能取得入球的情況下，他的一系列歐聯紀錄也戛然而止。首回合對拜仁，C.朗拿度未能取得入球，他今季場場都有入球的紀錄被終結。

此外，對拜仁的比賽也是C.朗拿度在皇馬的第100場歐聯比賽，可惜這次未能為球隊建功。上半場C.朗拿度基本上消失，他沒有發揮決定性作用，射門的機會也很少。比賽第53分鐘，馬些路送出一次傳中，C.朗拿度也毫不猶豫地起腳射門，然而非常遺憾的是，雖然射門位置距離球門近在咫尺，皮球卻高出了橫樑。C.朗拿度也不敢相信眼前發生的一切，他顯得非常懊惱和自責。歐聯4強，他沒有一個入球，這也是他3年來第一次在淘汰賽的兩回合比賽中都沒有入球。

賽後《馬卡報》的球迷評分中，C.朗拿度在正選球員中得票倒數第一，《馬卡報》的評論指出：「C.朗拿度這樣的表現，讓我們都認不出他來。他原本有機會將比數改寫為3比1，然而令人難以理解的是，他在非常有利的情況下將皮球踢上了雲端。他錯失這樣的機會是非常罕見的。」西班牙《每日體育報》只給了C.朗拿度4分，評語表示：「在班拿貝球場，幾乎沒有C.朗拿度的消息，他不但很少參與比賽，在獲得機會時也沒有發揮決定性作用，而得分能力原本是他最突出的能力。」

統計顯示，對拜仁的兩回合比賽，C.朗拿度總共只觸球62次，不如兩隊的門將拿華斯（68次）和烏里治（75次）。《阿斯報》賽後指出了C.朗拿度的問題：「在拜仁球員中，C.朗拿度好像是一座孤島。他現在在球隊給人的感覺是另一個人在踢球。他第一次射門到第38分鐘才到來。現在的C.朗拿度更像是賽季初的那個C.朗拿度，而不是作客對祖雲達斯比賽中的那個C.朗拿度。看上去C.朗拿度好像跟賓施馬換了角色。在基輔的歐聯決賽上，情況會不一樣，皇馬需要C.朗拿度站出來，以贏得第13座歐聯獎盃。」

好在現在距離歐聯決賽還有將近一個月時間，C.朗拿度仍然有充足的調整時間，皇馬球迷也希望他能將狀態再次調到最佳，皇馬要想連續第三次拿到歐聯獎盃，就少不了C.朗拿度的作用。（沙治奧）

C.朗啞火皇馬殺出另一尊神！他今晚變身做大腿

皇馬對拜仁的比賽，在球隊陷入困難的情況下，站出來拯救皇馬的並不是C.朗拿度，而是近期陷入入球荒的賓施馬。法國人用今季最為重要的兩個入球，幫助皇馬進入歐聯決賽，同時也救贖了自己這個原本非常灰色的賽季。這一幕讓人想起上季的歐聯4強，同樣是第二回合，他也是用一次精彩的底線過人拯救了球隊和自己。

《馬卡報》表示，這是賓施馬加盟皇馬後踢的最糟糕的一個賽季，然而命運卻給賓施馬準備了輝煌時刻。在首回合對拜仁的比賽中，賓施馬是後備，第二回合的比賽，施丹讓其正選，而在球隊陷入困難的時候，在要被淘汰的陰影籠罩在球場上空的時候，他給班拿貝球場帶來了歡樂。

拜仁開場3分鐘就取得入球，這樣一幕讓人想起皇馬主場對祖雲達斯差點崩盤的噩夢，不過這一次，8分鐘後賓施馬就讓皇馬重新挺直了腰杆，皇馬球員在81秒內進行了28腳傳球，最後馬些路左路突破傳中，艾拿巴遠點防守漏人，賓施馬小禁區右側頂入近角，比數變成1比1。

這是中鋒式的入球，是班拿貝球迷要求賓施馬完成的入球，賓施馬在入球後也瘋狂慶祝，他需要這樣的入球。

賓施馬的表演還沒結束，下半場開場22秒他就幫助球隊反超比數，當時杜利素回傳，烏里治出擊解圍失誤落空，賓施馬近距離攻入空門，比數變成2比1。整個過程中賓施馬非常警覺，他利用對方的失誤，迅速搶到皮球並破門得分。

歷史數據顯示，賓施馬是歐洲聯賽冠軍盃歷史上第一個在4強中完成梅開二度的法國球員。之前3次皇馬有球員在歐聯4強中入球達到2個以上（包括梅開二度和帽子戲法），都是C.朗拿度的傑作，這次主角變成了賓施馬。

比賽第72分鐘，施丹用巴爾換下了賓施馬。班拿貝球迷為他的兩個入球以及出色表現鼓掌。上季的歐聯4強第二回合，賓施馬就曾在作客對馬體會的比賽中發揮作用。在皇馬0比2落後的情況下，他在底線附近連過對方多人，最後送出皮球，卻奧斯射門被撲出，但伊斯高補射破門。伊斯高的這個入球，意味著馬體會需要再進3球，才能完成反勝，皇馬吃了一顆定心丸，那一晚，賓施馬是當之無愧的英雄。

一年之後，賓施馬再次發揮決定性作用，他用自己的入球把皇馬推進了歐聯決賽。在賓施馬入球後，班拿貝球場的球迷開始歡呼他的名字。今季42場比賽，賓施馬只攻入了10球，其中歐聯4球，而他上次在歐聯取得入球，還是在2017年11月21日對尼科西亞的比賽中。也就是說，賓施馬打破了自己在歐聯上5個月的入球荒。事實上各項賽事，他上次取得入球也要追溯到3月31日西甲對拉斯彭馬斯的比賽中。賽後有球迷就調侃說：「五一勞動節大家都放假，平時一直在放假的賓施馬卻還在工作。」

對拜仁的比賽，數據統計顯示，賓施馬過人100%成功，射門準確率100%，他51次觸球，4次過人，2次創造機會，2次射門，取得2個入球。賓施馬在歐聯中已經攻入了55球，是歐聯歷史上第6大射手，僅次於攻入121球的C.朗拿度、100球的美斯、71球的魯爾、60球的雲尼斯達萊以及59球的舒夫真高。值得一提的還有，賓施馬今場比賽完成了7次攔截，這在皇馬隊內排名第一，這也是他職業生涯中主場攔截次數最多的一次。

《阿斯報》賽後認為，施丹之前一味維護賓施馬卻發現沒有效果，於是用將其放在後備席上的做法，讓其重新獲得動力，事實證明這非常有效。《阿斯報》點評道：「賓施馬2018年的第5和第6個入球在球隊最需要的時候到來，而比賽中他還加入了防守。看上去在給了吃了無數的胡蘿蔔後，現在施丹需要拿起棒子才能讓其振奮。他在球場上竭盡全力了，施丹將其換下場時，賓施馬聽到了班拿貝球場的歡呼聲，這樣的聲音已經很久沒聽到了。」（沙治奧）

朗拿度讚朗拿度

【體育】巴西傳奇朗拿度本來是足球史上最偉大的「朗拿度」，但如今受到後輩基斯坦奴朗拿度的挑戰。

作為兩屆世界盃得主兼前世界足球先生，「外星人」朗拿度接受《阿斯報》訪問毫不吝嗇對基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的讚美，大方表示：「他是匪夷所思的球星，現在他未必如以往般喜歡上腳，但作客比起以前更具決定勝。」

大紅人C朗在皇馬周二於歐聯踢拜仁慕尼黑出局前，歐聯上陣11場狂轟15球，直到4強首回合連續入球紀錄，才告斷纜。

「他周身刀、張張利，如果比賽陷入困局，C朗便會挺身而出。」談到33歲大紅人對祖雲達斯時的倒掛金鈎，肥哨也讚不絕口：「老實講，那記倒掛妙到毫巔，我在職業生涯中從未試過！」41歲的肥哨效力過巴塞和皇馬，曾獲3屆世界足球先生，2次斬獲金球獎，直至2011年掛靴。

有b9起到 c7永遠做唔到主角

吹奏B9了

見到公海班假膠心戰王真係打晒冷震
仲有班無完全封鎖630自言自語唔知做咩鳩

其實點解唔搵禿子打右閘

我認牙 吹牙

疤狗琴晚實嬲到訓唔著 見到有人話一定要撐利

下季真係唔知點死。。。

講到利好似佢地老死咁 唔記得左搶馬斯 蘇狗 古天奴單野

利記在禁錮xxx

馬斯單野叫人罷賽

羅馬贏就精彩了

唔使等下季 ... 決賽都危危乎啦

如果你係女打呢段野無問題
如果你係男嘅話除左係毛都未出齊嘅小學雞我真係諗唔到其他

得罪講句個d語氣真係好低b

同我躝
我要hurry claim

賓周同牙朗係天平
一邊升一邊跌
不可同輸平衡

自從你8強瘋狂出post吹奏牙朗
佢4強兩回合都無波入

決賽一輸篇野實比人cap返出黎大力鞭

25 同我躝

準備往死裡踩

喂大佬啊
第一句已經睇到好骨痺

屌，輸就要鞭就預咗架啦！

啲爆閘狗要入嚟 cap 圖鞭咪由佢囉！我又無講贏硬！

痺得過你條 25

仲j緊我賓

我覺得冇咩問題

犧牲王

男人講野女人收嗲

迷沾了

屌你老母630條撚樣又同條賓周馬一齊復活

終於都認我唔係98喇咩

點解你仲會睇到佢

空左咁多個comment都知係佢

唔好再提佢啦 當佢死左算啦

咪你呢啲 25 搞衰晒囉

自己區講嘢都要 Jer 住晒，出到去公海又做 25 仔屌柒啲皇迷

係咪一定要燈自己嗰隊 ? 跟住內戰 ? 互含 ? 鳩 up ?

躝啦 25

第一日上高登?

So ? 呢度你揸旗 ?

躝啦 25

睇唔過眼出去公海做正義警察啦
上高登咁認真

咁都有得嘈

咪講到自己好似啱撚，好看透世情咁，你都係垃圾 25 嚟咋

報恩

lm睇鬧交

你條清泉同緊一堆垃圾25圍爐咋
去其他forum搵世外桃源囉
講到自己咁撚清高 又玩埋統計幾多%假膠 幾多%互含

除左疤成個波台邊有自信撚
洗唔洗逐個區入去嘈一次
屌你老味做乜都要你管 你食弗得大?

幫拖啦 假膠互含入你數

我冇講自己有幾清高，只係睇唔過眼你呢啲垃圾 25 仔啫

玩唔起又要屌鳩人25
比我屌個條友都未撚嘈
關你撚事咩正義之師

咪屈得就屈，我只係响呢度講 !

Jer 住晒嗰個係你條垃圾 25

得q閒jer你咩
唔好睇到你條小薯咁高啦

知唔知自己講咩呀？ 咩玩唔起？邊條友？邊個係正義之師？

我返去狙擊國米狗都好過同你條小學雞玩啦

成篇心路歷程都打埋出黎 而家叫你做日記?

話你條傻鳩正義之師玩唔起無得埋堆啊

你不如講下你統計完d假膠互含做左d乜
咪又係隻眼開隻眼閉

呢啲懶係感性既文 依家香討都未必見到

佩仔ho ball!

第一次認同你......

Civil War Start again

屌你老味，我打篇野出嚟得罪你咩？你唔鍾意咪唔好睇囉！

我夠叫你條垃圾 25 躝啦！

皇區四強互咬
有無次回合？

上網好危險 好多假膠25
我見你咁純真 唔想你誤入歧途
阿叔袋錢入你袋咋小朋友

喂題外話
而家假膠互屌幾多%牙

世界大戰

係咪聲震天d手足黎

揀好角色未

多謝晒 你地慢慢 ...

可能係佢本人

撐牙維

疤狗黑材料又多一頁

Netflix有美國隊長3睇

身為00後我都好明白上連登勿認真呢個道理

世青=Iron Man

禾10後

好彩 而家起碼有個namely純防中 琴晚高仔唔錯但始純3中場真係防守不足

你肉酸

你係咪樓主同班同學

（黑豹） 牙維大戰將軍（CA)

不了 呢到都有得睇 精彩好多

hi xhaka

其實有咩好嘈 大家都係撐皇馬 各自表述有咩問題

Xhaka is good midfielder

唔講氣質 有卻一半靚仔我都即刻迷佢

皇區手足不咬不相識

學施蒙尼咁排一字平排中場 唔打翼

點講都好，過得一關得一關...

梅拿在今天凌晨拜仁客場戰平皇馬，總比分3-4無緣歐聯決賽後接受了beIN體育的採訪，他認為球證不是造成他們出局的原因。

在比賽中，上半場的補時階段，甘美治右路傳中，皮球打到了處在禁區內的馬些路的手上，不過球證沒有判罰12碼，這一判罰引起了廣泛爭議。梅拿表示：“我們比第一回合踢得好了不少。”

“球證做得不錯，我們不是因為他而出局的，”梅拿接着説道，“拿華斯很出色，他多次挽救了皇馬。”

連梅拿都唔jer球證 啲白宮就喺度吠

尋晚見佢同拉膠笑笑口
是咪fd返

球員教練拜迷都無嘈 根本得疤狗係到吠 唔講仲以為琴日係皇對疤

疤狗仔出左局仲肉緊過未出局

不過留意到有人爆閘去拜區 唔好咁仆街啦 人地拜迷都冇嘈唔好入去攞彩

佢地無份踢嘛，唔吠下點平衡心理

疤狗最叻切割 話我地打稻草人

叫疤狗情何以堪

當事人都冇野 , 唔關事既係度吠

拜仁叫你死開d 呀 唔使你地幫拖出聲

羅馬都然唔到

今次真係要讚下拜仁班球員
無咩點jer住球手球黎講
相反祖記班球員隻隻都怨婦咁
唔黑都講成黑

我準備好到時輸左決賽唔出公海了

輸咗一齊深潛吧

vidal 保定兩件都有jer住啦

2個都係食住薯片睇
由得佢地

馬體會右邊係翼鋒球員黎 angel correa 中間有saul算有硬淨防守

爺爺末路

成場打多個都1比1

之前有一排完全冇翼

Koke Gabi Saul Carrasco

死疤狗肉酸到

佢丁自己丁到痴左線

勁撚到仆街

...
同我躝

賓周馬真係政治家黎 成季揀一場波踢 仲要次次都係舉世矚目既大賽

又鬧交...

你又打交...

我代屯門黨出戰打柒你個25先
有冇黨員反對

我代表黨主席真名王第一個反對

支那狗
双你老母咩

又又

來人！幫佩狗行使犬決

g持

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

下吾到手了

我而家先知樓主嘅老母係隻傻西熱狗eriksen23

屌 係會員樓主既老母

你講先知
竟然衰係個弱智仔手上

可憐佩狗仍然肉酸

條弱智熱狗柒左好耐 只係一直冇咩人理佢
@月狗 你隻寵物冇打針

又jer

你就肉酸
我g持佩仔

貓哭老鼠

支持佩主席

支持賓周

皇區2大25
施朗覓腸
Xavi_Alonso

第一次認同你

禾唔認同

禾一直g持佩仔
dim解你甘睇禾

樓主Band 1 仔

黑人笑裏藏刀

大家只係當牙維係小丑

你8強

禾純白

呀！尋晚無出魔咒賓周馬入波燒占狗波衫！！！

你純紅

feel到好快有round2

civil war

Round 2
你 對 全皇區
有冇人反對

冇

型到

你的惡夢，蛆。

開佢波

唔好啦,笠水啦

交比佩狗犬決你

呢到都有

樓上來自wakanda

Wakanda forever

真名王

斬開18件拎去餵世清！

今個星期六明珠台都有

皇馬巴塞為何總陷陰謀論？想成霸主這點躲不過

歐冠盃的征程再次推進，在淘汰掉拜仁這支歐冠盃奪冠熱門後，皇馬完成了近五個賽季內4進歐冠盃決賽的壯舉。但同上輪淘汰祖記時一樣，本輪的皇馬又陷入的爭議之中，在許多人看來，皇馬又從判罰等客觀因素上獲利了。也有相當一部分人表示：如果皇馬不依靠這些爭議判罰，就不會淘汰祖記、拜仁等球隊，進入決賽。但這樣的說法，真的有道理嗎？

皇馬是否曾經從判罰中獲利了呢？答案是肯定的。就在今天淩晨進行的歐冠盃4強次回合比賽中，皇馬球員馬些路在禁區內手球逃過球證法眼，再一次把皇馬通過判罰獲利的話題推向了風口浪尖。繼上一輪皇馬通過12碼補時絕殺祖記後，皇馬也完成了「爭議二連」。在兩輪比賽後，包括《每日體育報》在內的媒體們也重點報導了這些爭議判罰，《每日體育報》更是連續使用「世紀大劫案」、「皇馬就是如此這般晉級的」這樣的標題對皇馬通過爭議判罰淘汰祖記、拜仁表達不滿。甚至在今場比賽後，爭議判罰當事人、皇馬大將馬些路也親口承認自己逃過了12碼處罰：「如果說皮球沒有碰到我的手臂，那是撒謊。皮球打到了我的手臂，這是事實。如果皮球打在了手上，就應該是（12碼）。」更是讓許多人坐實了皇馬是靠爭議判罰才得以晉級的。

那麼，「沒有爭議判罰皇馬無法晉級」的言論真的有道理嗎？或許事情並不是人們想像的那麼簡單。皇馬確實從一些判罰中獲利了，也從無形之中獲得了比數上的優勢，畢竟人們總會做出這樣的假設：如果球證沒有判給皇馬12碼，祖記也許能把比賽拖進加時，最後的結果還尚未可知；如果球證沒有無視馬些路的手球，拜仁或許能完成逆轉，淘汰皇馬……這些「如果」，讓許多球迷陷入了無限的遐想和假設之中，在想像中，足球比賽就是這麼簡單：如果爭議判罰如自己所願沒有發生，那麼對手就能利用這次判罰結果取得對皇馬的優勢，而皇馬則無法扳回劣勢，自認就會遭到淘汰。這樣的「反事實思維」讓人們陷入一種誤區，人們忽視了蝴蝶效應對事物發展的影響。他們忽略了另一種想像的可能：如果皇馬比數落後，會不會突然爆發能量，最終扳回甚至反超比數？如果皇馬被罰下1人，會不會更加眾誌成城，用更穩固的防守保住比數贏下結果？當然，誰也無法料定沒有發生的事會如何發展，這2鍾截然不同的假設方式也都是無意義的，「沒有爭議判罰皇馬無法晉級」的假設自然也是無意義的。

同樣的情況也時常發生在巴塞等豪門球隊的身上，以巴塞為例，2008-09賽季歐冠盃上大名鼎鼎的「史坦福橋慘案」、2010-11賽季2回合險勝阿仙奴時雲佩斯離奇吃到第二張黃牌被罰下的故事都是被人們時常拿來重溫的「經典」。那麼為何皇馬、巴塞們總是會陷入這種類似爭議判罰、抽籤黑幕的「陰謀論」中呢？

皇馬首先總是成為「陰謀論」的焦點，一項重要因素就是球隊的戰績太過耀眼，自然成為人們過度關注、吹毛求疵的目標。在近10個賽季歐冠盃比賽中，皇馬和巴塞無疑是戰績最為出色的兩支豪門，這兩支球隊在過去的9個賽季中拿下了6個歐冠盃冠軍（各拿3次），成為壟斷歐冠盃的「寡頭」，所謂樹大招風，這自然讓他們奪冠過程中經歷的「有利判罰」成為被淘汰對手球迷們所指摘的焦點。如果一支球隊在歐冠盃中被淘汰，那麼就算他們獲得再多的有利判罰，也很難被人們所關注，更遑論成為「陰謀論」的焦點了。

在這些「通過有利判罰才能晉級」的論調中，皇馬、巴塞也是受害者之一。在存在爭議判罰的比賽中，我們往往能找到一種規律：比賽雙方實力接近，表現勢均力敵，比數焦灼，最終人們口中「靠球證獲勝」的球隊最終艱難晉級。但人們似乎忘記比賽之所以會形成這樣的走勢，前提就是雙方都具備足以取勝的的實力，人們往往忽視了獲利方的努力，把他們醜化成「除了靠球證其他一無是處」的球隊。另一方面，爭議判罰往往是球證表現不佳的產物，贏波方「背鍋」似乎並不合理。製造「史坦福橋慘案」的當值球證亨寧就在時隔9年後表示：「那場比賽我確實犯了錯，也影響了結果，但這種事就是會發生在球證身上，我們要在一瞬間作出決定。有些決定我沒有做到最好，但我也不會說‘如果沒有我，車路士就會晉級’這樣的話。」

在皇馬、巴塞這些頂級豪門陷入「陰謀論」爭議時，人們有傾向性地選擇信息、用結果推導過程的思維模式也成為重要原因之一。在過去，在皇馬、巴塞沒有從爭議判罰中獲利時，人們常常用「抽籤黑幕」、「乾爹保送」等論調抹黑這些球隊，當2014-15賽季巴塞淘汰曼城、巴黎、拜仁、祖記拿下英超冠軍時，當今季皇馬連克巴黎、祖記、拜仁進入決賽時，批評者們則選擇收起那些「黑幕」論調，默默等待下一次使用這些陰謀論的機會。

「陰謀論」，往往是人們臆測、歪曲的理論或者結論，這樣的話題在充滿未知的足球領域似乎更有滋生、蔓延的土壤。當我們死咬著「皇馬靠球證晉級」的論調不放時，不妨看看拜仁教練軒歷基斯在比賽結束後是如何回應的：「我認為我們是表現更好的球隊。沒能晉級決賽讓人失望。這是一場世界級水準的比賽，皇馬應該感謝拿華斯，因為他的表現非常出色。首回合的傷病給我們造成了傷害，我們缺少5名頂級球員。但我仍然對球員們充滿信心。我不會找藉口，因為這樣並不好。」

對於皇馬、巴塞等時常深陷於「陰謀論」的球隊來說，這種爭議似乎已經成為一種必修課，在經歷了無數非議、質疑後，他們才真正成長為球壇名副其實的霸主。畢竟，哪有僅靠「爭議判罰」就能統治歐洲的王朝存在呢？

有肉唔食
食狗糧

會唔會收番占 唔賣

真名王準備入band 1

淘汰賽之前 大家覺得 鈀 蛆 拜 猁 呢四隊嘅難打次序係點排？

唔啱踢
唔送

whoscored個分魔笛係正選之中最低
我真係睇唔透

弱鳩智

睇數據ok,評分就算啦

應該搵我去評

不了

你是咪對禾有偏見

我係你fans 支持師兄評分

互含

發現你上火同下火的速度都好驚人
好難捉摸

痴線佬係好難捉摸

同女人一樣

靜啦失望臭雞

u2

你報假分單野都未自貼

毒撚維有冇發現Y絲好留意你
其實人地暗戀你 仲去搞鳩人

我只係好怕佢突然有一日開我拖
唔敢得罪阿維哥

就而家開你波

到而家都未明話失望之後why比人咬

所以抵你比人鬧

ycbb

阿維開我波你救唔救me

摩老=美國隊長
維哥=力架俠

願聞其詳

禾知道鳩白唔是重色輕友嘅人

佢笠咗水 唔敢答

我打到佢仆街

我打緊pro cluh

club

鳩白打飛機打到連字都唔識串

幾時同我打

唔好打pro club 一齊玩overcooked 好好玩

。。。

出去開個po 自己同自己對答傾飽佢

牙朗踢得唔差都比你話佢冇火呀，好失望呀，正常迷朗都會黎咬你啦

今晚整個賓周馬之夜, 剩係貼賓周馬

我都唔明點解佢唔明

Three great saves of Navas, man of the match vs Bayern Munich.

因為相比八強次回合果個佢差好遠囉 果日佢全程不停幫隊波搵機會 走上走落 事實係同尋日差好遠

ching你自己出去開個post貼

其實幾慘 比球12碼遮晒d光芒

夠了
佢行入更衣室成個英雄咁

出面班垃圾疤狗仲係到吠 肉唔肉酸d

。。。
你係老闆格黎

佢地有潛質做大國全職打手啦 唔瞓覺都要jer住哂

佩雷斯主席上身

再講都係冇意思 我又冇話佢冇出力 2:2之後咪開始有返迫 有走 但整體上係差 如果你地覺得唔係我冇野好講 可以完討論

真皇no welcome ddg

賓周換出 d掌聲仲響過雷

Real Madrid 2-2 Bayern Munich (agg: 4-3)

Benzema 11’ 46’

仲要開n個post圍爐

3個mark c朗

球壇警察

因為賓周太廢...冇需要mark佢

睇到占士入完波之後果個表情
佢好想返皇馬...完全唔想入皇馬波

J洛媽為拜仁抱不平

【體育】在母親眼中，兒子做甚麼都是對的，自然也會愛屋及烏，像占士洛迪古斯的靚媽。

周二歐聯4強次回合，倒戈的拜仁慕尼黑攻中占士洛迪古斯（James Rodriguez）入波後拒絕慶祝，追成2:2平手，但拜仁仍以總比數3:4不敵皇家馬德里，無緣決賽。

觀看直播的J洛母親高美絲（Pilar Rubio Gomez）就在社交網站表示，拜仁次回合至少可獲得兩記12碼，直斥球證執法不公。「如果馬些路的犯規不算手球，怎樣才算手球？每次看重播，就像一塊大石壓在我身上。」高美絲認為沙治奧拉莫斯下半場，禁區內也侵犯了羅拔利雲度夫斯基，「兩回合加起來，拜仁可獲得4個12碼，所以球證是比賽的重要部份。」

雖然J洛媽對球證怨聲載道，但似乎也懂得欣賞足球，賽後就大方盛讚皇馬門將基羅拿華斯表現出色。

圖片來源 : Twitter圖片

神之啞巴開完反朗post俾人撚幾撚又唔理 成個mk仔溝完囡中出即飛咁

廢到入兩粒

正義之師
God save the king!

第一球牙朗走位拉開拜兩個中堅，引埋個龍門封實近柱先有賓周喺遠柱空哂輕鬆頂入
第二球你睇返replay牙朗有份一齊迫到對面送大禮
點會2:2之後先有迫有走
球窩利飛機佢係抵屌，但成場黎睇佢角球又幫手頂，有反擊又跑到最前，33歲全隊跑動距離排第四，又點屌得佢落呢

似4:0個場
mark c朗
冇mark拉膠

靈魂交換

我由頭到尾都係話覺得佢踢得唔太好所以失望 冇屌過 不過當我唔啱啦 而家可以end topic

邊個估到會變左朗幫賓拉空

唔識波就收聲啦八婆 利雲果D都比得 賓周馬果球都比得啦

賓賓要有入波重捨自信
阿朗都要幫賓周拉空

又有理由永續賓周。唔使買前鋒。

牙朗琴日真係踢到成個賓周咁 射飛機 拉空 做駁腳

啲動作真係好似平時賓周咁 牙朗成場得一下插花之後射波似樣啲

拖舟暗黑兵法嚟

有人 Mark 條賓州入撚到咩？

5月仔又話走
拖舟屌你老母你同我拆撚店佢
唔好好似上季鬧劇以為留到達仔放左馬撚
今季就以為自己買到中鋒放走5月到頭黎咩都買唔撚到

阿朗尋日防守mode盡開
守咗幾球死球高波
爆速回防仲要幾下成功搶奪
又迫搶對面後防

5月走其實唔係好大影響 係真係要搵個即食既中鋒 無論如何都要買番個有經驗 再買幻幻真係等收皮

五月留低都係後備料用黎踢國王盃

賓周馬後備咪算

傾正選 賓周後備

提吓大家, keyword係2014世界盃踢出身價先入隊皇馬

keyword都係到4年

佩狗今年世界盃又可以執人

果陣唔係因為西甲踢得好先買架咩？
利伸：已經唔太記得

金手套提名
不過輸比扭牙排第2, 佩狗就買keyword

好似係最佳撲救龍門？

記得好似第一年國王杯對馬體失近柱比人屌到仆街

4年前執左kroos keyword james
今年拭目以待

我到哩家都想象唔到點解kroos 只係值2000幾萬
真係抵撚到爛

b9同c7 = 黑子火神

拜仁個傻仔俾人搵笨先賣

kroos個時同拜仁得番一年約
佢個時要求加人工 拜唔加俾佢
所以拜焗住要放
3000幾萬買到真係好抵

8000萬即放please
趁佢嘅hea9防守仲未俾人屌
有價好賣

洗唔洗賣 仲要80m就放

睇翻replay
琴日第二球失波又係輸佢冇mark人
俾人空曬落底出波

讓個位俾掃把上位

笑what

咪玩啦ching

on9係都賣走你條比目魚

Yes

又一年歐聯決賽 感覺又老了

系 又老一碎

時間過得太快 季前諗今季歐聯魔咒會係點
到今日又入決賽
好彩禾16碎

禾今年小六 下年升中1
睇完賓周一過三之後開始迷皇 話咁快又幾年了

早d訓啦
聽朝起身返學做早操先好可以做到賓球王

仲好講 龍門根本無必要買
d lo又唔係踢得差
佩狗落地獄啦

d lo 真係幾穏

冇記錯後尾卡斯係咁比人鬧

d lo 好慘 比人用完就丟 今時今日仲好鐘意佢

卡斯逼走人真係 明明佢個排自己打得又唔係好
輪換下又發哂脾氣

迷摩會戰勝歸來

季初仲講緊分組賽16強出局 鳩下鳩下又決賽.光頭萬歲

d lo走擺明係因為佩狗
兩個龍門一個盃賽 一個聯賽夾得好地地
無情情整個keyword過黎
結果咪聖卡正選 keyword同小豆一齊坐板
d lo就比人逼走

welcome DDG

羅馬反cup 咩都得

決定邊隊打殘銀河廢艦

難啲啦 利狗起碼入到兩球

冇所謂了

羅馬少啲fans...
冇咁瘀

今場迪法蘭斯高個陣正常好多

有疤獌拜

牙維反猁

咁蛆係邊邊

講起邊邊

幾時肯打

祖去打邊邊

你有老母

上場羅馬個傻佬踢三中堅

下......
我出埋我老母嗰份囉

喊鳥一天
心累

拿波里上埸打單中堅

沙拿都噓

拿坡里=傻佬s

屌你唔係睇意甲㗎咩
連羅馬教頭個名都講唔出

知你睇糷

教練我只認雲加

我知
安歷基

落club玩啦

on99

完

傻西又自爆

廢物

廢到

四強場場都派膠

=.=

送比糷

我LAG撚到=.=

送咩

用QQ直播

我地場場平安鐘到完場,人地8強4強輕鬆晉級

嚟我度睇

介左蒲好耐
喊係為占的入球

決賽輕鬆大炒垃圾皇馬

可以訓了

糷狗 躝！

主攻打利 隻閘返唔切就係咁先

尼安高蘭換當拿仔

兩翼快到
又有超級連結人

好似以前皇狗

鬼叫我地巴塞唔爭氣

唔似熱狗就ok

VVD真係好撚勁,應該守得死呀朗

1-1 米拿og

You want MMA...?

劇透完未牙

未來人

劇本黎了

笑4

吹牙

4強好多柒野

好撚大聲

呢球明賣明買都入到 何sir又贏

利物浦條友俾自己友爆頭 再入埋波

笑撚左

科倫斯愈踢愈進步

嘩屌上場打成點咁點打利

對利記真係死守等佢自爆算
不過我地連死守既本錢都無

守唔住我地賓周馬就得啦

邊有可能失多3球呀

決賽對利,沙拉對住馬些路都幾好睇,馬些路認真守係守得好好.

肯定攻上去失位輸波

沙拉？凱薩沙拉？

有艾沙拉維幾好踢

98嘅鄉里黎 唔好笑人

牙維都講沙拉啦

Mohamed Salah

做咩啫
你都返名古屋啦

呢下咁都犯規?

屌=.= HANDBALL黎喎

邊下?
你好大DELAY

一場手足 放過佢

懦夫雲係皇馬唯一希望

咁你又JER我

手球果下.....

疤狗：皇狗你地先手球

沙拿好似小花 細佬

腳嚟

講真小花癲好多

今場支雞咁嚴 普通推下都吹

1-2

1:2

好撚快

羅馬

清高頂返入去

今場幾比幾完

啲防守有皇馬feel

4強雙位數試過未

我的疤 入不了

疤

馬內打門！球進了！絕殺了皇馬，1-0 ！

點止一球啊

比下面 唔好贏太多

沙拿技術未夠細膩
但心態 體力搭救
不敢想像了

仲要好撚快,細佬食硬塵

猁：嚇鬼咩

差d追和

利會唔會收手

唔會
以佢地爆炸嘅程度唔入夠4球都會出事

死熱狗洗吾洗甘串

法老>>>小法老

以前我地對翼爆人
準備比人爆返

見到猁啲後防，加埋輸決賽經驗，只要賓周生性多一場，應該然到嘅

唔好以為你係黑人我唔敢打你...

賓狗躝

三叉戟炒到施丹退休都得

你係咪傻 賓周馬生性有咩係贏唔到

點柒先可以輸比呢隊羅馬
攻又唔得守又唔得

法國

有拖有賓，冇拖都有賓，只要仲有佩狗

好勇武

mma

想睇

nigga

決賽交比佢搞笑
我賓正正常常踢波ok?

羅馬班人射術麻麻

比埃及文明中出一千連發

驚唔驚利條攻線撚爆我地後防

屌 洛夫雲唔好停賽啊

跑多兩步咪12碼

唔識射中龍

?

拖可能又出高仔 又用高仔玩專人mark死

我賓當利記後防舞龍咁舞

笑死

靜啦二弟

都話左

唔止晒咗個機會
仲晒埋我時間

訓覺啦

睇半算
羅馬入到4球我買件皇馬印KANE#9

有無神奇更衣室
同埋想問無睇開意甲De Rossi 勁係邊到

又打錯字了 係熱狗

印件賓周算啦

咁你即係當我地賓周死既姐

賓周轉#10

其實利真係夠皇打？

De Rossi 傳統意大利佬 能攻能守

傳統意大利佬 唔敢出國證明自己

決賽all in3.5入球大會fat fat

你當摩迪死嘅

我當夏雞米死

羅馬咁都出到線入決賽, 皇區從此摺埋又點話

羅馬贏R聯32倍

你摺 我唔想摺

你自摺啦

咁低?

究竟要點樣打利

冇越

冇越位

黑左球12m

真正保送

有冇正義嘅疤狗幫羅馬呢球平反

2-2

轉晒撐利啦

疤：訓左無睇sor

又黑哨

劇本

又差3球

買左1-2

等睇即刻又自爆

下隊利

12碼

黑走左

唔係禁區外?

咁多位手足報個時好嘛 我唔知自己睇緊乜...

呢球你要驗眼

56:10

5600

皇利羅馬後防都會自爆

仲衰左

諗起疤對住呢隊羅馬龜縮

利條後防真係屎撚到

handball

手球喎

又手球

冇人幫羅馬平反😔

尋日先話我地手球

疤狗出黎主持公道未

下場西波皇教你咩叫屎

尋日有利狗屌我地黑

taa廢到

迪清高控得咁柒 控好D入左啦

solanke

想BIN屍 有沒LIN

啱啱個嘢靚

肯入未啊

你mon返利狗尋日個post 大把人屌

羅馬件schick廢到仆街

二弟又笑人

其實底線球證真係白逗人工
好心快手整var啦

羅馬雖然成日自爆但進攻仲好過我地
起碼兩邊出波會4,5個係禁區
我皇就8成時間得牙朗

羅馬個籠

schick 好廢

球handball仲好似係護埋空龍,正路要食全餐

係

差兩粒

黎料

靚到

呢場波好好睇

追唔到啦

歐聯真係特別好睇
好多反cup

宜家整多粒都有機會

補得3分鐘咪玩啦

唔夠時間啦

宜家先比12碼

4-2

陰公 4:2飲恨

咁樣羅馬真係輸球誤判

咁都有12M 劇本

手球呀！

疤狗幾時伸張正義

兩球12碼冇俾

疤拜幾時幫羅馬出頭呀

北京電視機

空門果下仲好明顯

3-0喎

拖曬時間又換人又十二碼 一秒都唔補多俾羅馬

講緊手球

羅馬真係算係咁

無得睇羅馬熱血再反cup

費事你班友又話補上補呀

全餐咁就冇左

講堅羅馬vs疤狗

已經斬左羅馬 決賽斬埋皇馬

唔係呀嘛 疤狗咁識波會輸左一場就唔敢伸張正義

不打了
投降當輸1粒 好嗎

不了 salah帽子戲法 順便贏埋金球

正義係猁一邊

細佬要變紙牌比人過

真係樹大招風,尋日個手球幾多人出聲
利記2球就冇人題

92分鐘咪比返球你囉 仲想點

宜家地球聯合軍捧利狗 點會有人講

mon左陣利po
話西波皇支哨黑d喎

當睇唔到啦

大家都手球 幾大分別

都係嘅 補返球十二碼比羅馬 還左債

痴撚線

人地話文尼比人推跌冇比呀

猁狗邏輯不嬲係自己著數就話係誤判我都唔想
人地果D就4424

梳

會員唔知乜鳩先生係利狗黎
可唔可以入黎講兩句

球證ON9多過黑哨

琴日細路擋傳中就呱呱嘈
今日擋射門就當睇唔到

皇區有冇利狗

原來你會mon

仲話唔洗紅,痴線擋走必入波呀

皇黑啲喎！

睇到 但佢地話係羅馬手球先

旁證真係motm, 完全亂吹

啊日文佬係利狗

所以打和唔計！

9成都係疤狗係度嘈
唔知點解消失晒

本身諗住做忽然利迷,但馬上出現呢一幕

決賽有邊次有人支持我地呀 仲未慣?

邊有人會嘈自己個隊

慣哂啦 地球聯合軍

Who 係日文佬

佢D仇家

上年有意甲聯合軍

西波皇有咩唔可能?

咁夜都走入黎心戰?

決賽對利狗 中場成日斷欖
應該實食無癡牙
3連冠

利 7-6 羅 4-4 疤 3-0 西波皇

賣賓周

大家防守都係咁屎

好撚多心戰狗入黎燈定

分別就大囉

屌 玩具疤狗出返去啦

本.西蒙斯 疤狗你好
疤狗再見

一起底現曬形 好心玩心戰都開過個AC先啦

各位皇狗請善用起底模式

正義嘅嘢你識條鐵咩

係咁醒就唔會個個月都開幾個po柒啦
又wiki又siri又假圖

過多廿幾日先入黎抽啦
疤狗雖然依期唔係主角都唔洗咁樣刷存在感掛

你再quote條心戰爆閘狗我就call馬block柒你

死疤狗為左r fd可以去到幾盡

因為疤俾羅馬踢出局 所以唔計 好似係

98真係去左bin

應該比人jer足成年了
molamola

烏幹達大軍

羅馬真心慘 上個回合比利兩個越位入波整散左 次回自己主場都比人黑

岩岩先知猁狗竇講D咁野

猁狗唔知幾想皇馬出局

話時話今次係咪曼聯或成最大輸家?

喂有冇CHING幫手睇下 班利狗個個都話人地手球在先 但我DL條片落黎睇都睇唔到羅馬有人手球喎
真心救教

做咩咁勇武

利狗成日懶清高屌皇黑哨

今次

召喚19Lily

Salah如果對未來東家入波應否慶祝？

《馬卡報》表示，令人有些驚訝的是，賓施馬的歐冠盃4強入球數已經和美斯相同了，都是4球。而賓施馬這4球用了12場比賽，比美斯的13場還要少用一場。
from新浪飛機文

挽留球王賓

炒鳩利狗班仆街就岩 黑到仆街

利狗冇黑哨點會入到決賽

mon post撚留意上面條友係全家植物人訓緊醫院既疤狗黎

沙拿要登基了

今次真係要講句積仔決賽出到？

心戰都算
玩到爆閘真係疤狗強項

仲有成大半個月
應該OK掛

你夠話包皮會過黎啦

積仔決賽出到
今次頭盔都唔洗戴

大家好
想買件皇馬波衫印埋字同章,男女都要,請問邊度買好? 買來著住睇決賽
最好呢隻款'
或呢隻

【資料庫】決賽各分1.6萬飛 最費394鎊

【體育】皇家馬德里及利物浦將於5月26日的決賽，各分得16626張門票，而最貴門票的票價為394鎊。

基輔奧林匹克球場可容納70,050球迷入，而決賽會開放63000個座位，其中33252張由兩決賽隊伍瓜分。其他將會分配予主辦單位、賽事商業夥伴及傳媒等。門票價錢已落實分為4個級別，最貴到最平依次為394鎊、315鎊、61鎊及48鎊。由於兩軍在世界各地都支持者眾，估計一票難求，隨時出現炒風。

周三4強戰後，歐聯官方社交網絡twitter迅即把主畫面改為兩軍的決賽合成照作招徠。這是兩軍自1981年以來首次在前身為歐冠盃的歐聯決賽對陣，當年利物浦以1:0勝出。那次敗陣後，皇馬之後6次殺入決賽都獲勝捧盃。

圖片來源 : 互聯網

飛龍ching得閒幫手統計下鳩up內戰指數仲好啦,上上個post應該過左90%

上面嗰件好耐喇喎

其實我唔係針對你
我見朗都好努力你迷朗反而係對佢失望
事實佢有球敗家但唔算好差
摩迪機師成條右條比人任攻我都唔會話佢地差
球權一直失 我覺得係整體唔夠人黎 整體都柒

主要下面果件今年第３作客，唔知邊度有，要男女

Liverpool fans furious with Real Madrid’s “A por La K13V” shirts thinking it means that Real Madrid believe they already won theor 13th European Cup.[as]

“A Por La” means “Let’s go for the”.

年年都用A Por La架啦

利記07年巴士圖

唔識都應該google下

A Por La Kane!

上官網訂囉
尤其女裝

皇馬無入球要claim wo

上網訂未必趕得切啵

要快就緊係速遞啦

爆撚晒標啦，唔使統計

今個 po 有啲新聞就拉低番啲

香港有冇機會現成買到,突然條女又話想買件呢隻色一齊著，連章連字幾＄度

有 旺角kitroom 飛龍 ball3shop

我過往買女裝的經驗係 通常季初先有
仲要唔齊size

差啲要印名...

皇區小學生太多 中學生太少

你讀邊個幼稚園=.=

球証幫你慳幾百

不如大家舉手統計吓

不過假膠太多 ... 可信性太低

A Por La James!

我同你讀同一間呀 包同學
我細你一年 我16碎

包同學

佢姓包 我可以做證

係咪屯門區幼稚園

本人溫嘉好 今年15碎

係呀 當年個女miss經常短裙唔打底
著deep v衫教我寫字
用對波壓我

皇區假膠泛濫

你真膠

而家假膠指數又升到99.9%

我叫溫嘉好 大哥溫嘉強

老豆溫家寶？

你阿爺溫家寶？

叫溫家費

乜yc都係屯門友咩

父親溫家軍 袓父溫家威

佢住太古城 屯門返工

你係佢老闆

細個住屯門

係YC隻狗

你地當98透明

九八係630手下

住邊頭

sp 咋下話

碼頭附近

美樂 海趣 悅湖 啟豐 惠豐 邁阿美 湖景 兆山 新屯中 蝴蝶 龍鼓灘

屯門地膽

佢屯門區揸fit人

利記今年條簽靚到

我細個同阿公住悅湖

疤都係 上上籤

如果利決賽踢到尋日咁我皇贏硬

人地唔稀罕歐聯同世冠呢d飛機杯

收到風世清係有錢人家 住瓏門

皇條後防被沙拿456

你肯定 ？

佢打1場拳賽=你返1世工

我都想

識波嘅就肯定 唔識波嘅就有懷疑囉

假膠唔駛理，皇打港超都可以豬波講真

佢一拳收人皮

不了 又救我皇1命 永續

永遠牙拖打算唔用就打一場好波

悟空頭 ca盾 雷神槌
無限手套(齊石) 斑既蒲扇 仲有7粒龍珠
mola mola

拖舟隻手指消失緊

牙賓用行動感激佩爸爸既無限支持

食屎吧!
二五仔!

唔好再鬧沾屎了好嗎

食屎吧你!

決賽CARRY多場得唔得

高普又要教訓吾皇了

當年利雲
今日沙拿

無知一問 把扇係乜黎？

火影

屌 冇得睇決賽
求安慰

高普當年隊多仔屈定係利物浦屈
利申兩隊都冇睇

有冇人可以解釋到施丹點解咁好運
玄學足球

火影 宇智波斑既武器

性交轉運

多仔屈啦應該 屌到皇馬死死下

咁貪心。。人地1季用1次

當年葛斯真係好撚勁

得啦得啦 躝撚返出去啦

如果賓周決賽有好表現我永遠迷賓周
以後賓周炒20球飛機我都唔屌佢

今場爆完 決賽一定冇貨交

gun

死獌狗返去奶啲黑鬼袋底啦屌你老母

我條鳩一野屌撚死你老母

牙維係出面好勇武

比條link來j下

咩POST

個咩啲人點解憎疤多過皇

我中出到你老母d精倒灌上個鼻到流返出黎呀

喂呀 好似小學生鬧交

喂呀 唔好再鬧交啦

喂呀

憎邊隊多D都要管

係咪呷醋

喂呀 你笑乜春牙

笑閪?

收聲啦包同學

sorry 內子平時慣左咁同我講野😅

喂呀,入左架啦?

😆

😏

1001

邊個再調戲我YCBB我話明斬柒佢老母

🤣

關我撚事

你全家千祈唔好搭飛機
你知獌狗架啦

系
帶埋nigga維子番獌post ok?

開咗新post未

I love you

斬柒你老母

做乜突然走個弱智仔入黎